{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079790?place[place_type]=GID&place[gid]=1079790&place[latitude]=37.7136040503&place[longitude]=127.8255400003&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 더테라스 풀빌라"
    },
    "text": "ザ·テラスプールビラはこんにちは。ザ·テラスプールビラです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室および周辺施設を利用する際には、施設物に破損や紛失が発生しないように注意してください。 特に魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがありますので、キャンセル後、通常の金額で再予約できます。 個別バーベキューの利用には、位置と利用時間、料金、そして注意事項があります。 児童と乳児を同伴する際には、安全に留意する必要があります。 客室内でデータの心配なくインターネットを利用できるIPTV/WiFiが提供されます。 プールもあり、そのプールの営業日や利用料金、場所、営業時間などが案内されています。 また、客室内に駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地情報も提供されます。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室情報もご案内しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅くすることは可能ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00ですので、退室時間を遅くすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用には、位置と利用時間、料金、そして注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールもあり、そのプールの営業日や利用料金、場所、営業時間などが案内されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "客室内に駐車場はありますか？",
            "answer": "客室内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 443
    }
}